[A/I] Fate/Grand Order JP [758] 秘村電等候區

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

找數牙-.-

dont know up what

看來我的愛不夠

NOBA整裝待發

想跟大家說宇津見已經成為我的形狀了

幾時....

好能毒......

有冇啲成果圖睇下

有都唔post啦

躝啦

Power

美羽鄙視你呀

我無追套野
但個比喻一出黎我覺得揀個肯同你捱的人先重要

唔關我事-.-

唔知呢度有無人玩

大奧復刻？

咩黎

神的語言??

可能差唔多死 立晒flag

周任有咩啟示

原來失敗卿未死好感動，想知幾時找數

佢憑本事走既數做乜要找

連找數都失敗，果然名不虛傳

機兵啲劇情真係睇到停唔到

無
今個星期生草

咁多CP 好爽

冇光炮打唔贏高難

唔理隻鬼鎖卡3連都過到啦

你竟然是個boy

琴晚發神經睇晒一騎當千漫畫
雖然幾鳩但無想像中咁鳩

主角黎講最中意緒方，真男人

兩隻夾埋減80%攻唔知要磨幾耐

理所當然

特攻V仔 明狐

死線鬥士5小時輪盤全破 素材全換

冇人掛4星裝

你想要cba掛4星禮？

係呀 不過差少少換埋銀棋就算

掛比你

淨係狂刷前面槍關同尾關
小莫 黑貞 BB 大勝利

單體3連到完場都係得1隻鬼
講完左啲咩,自己參透下

上海鮮網copy個關野個名 貼上utube成堆片俾你睇 武藏都見到人3T

次次星期一返去就要爭位坐

死線戰士成功達陣

睇人用肥仔打np唔錯,試下用佢即刻三turn秒左

ez

呢個活動好撚煩
好彩一早搞掂隻4星

陣間5點

人血饅頭！唔好抽！！
屌你老母！！！

返生未呀屌你老母死叶種
小武藏呀

今日即開
之後7月流流長佢想點算
真係起得切地獄界曼荼羅？

咁快 以為會養生多個禮拜先復刻

cls今日活動完今日開

好攰

呢個唔係我認識既fgo，應該養生一星期先開活動

尋晚做deadline fighter打到2點先完任

笑4

一早bo5了
想我抽 no way

咪係，點會直落

諗緊抽多次一定二池

好彩泳武藏BO2左唔洗抽

好chur

抽到黃

bo2左有乜用

好離地

無活動：又長草，死葉狗
活動接活動：屌你無得抖

我明啦
為左唔想8月中先開泳裝
今年個FLOW應該會係6月復刻泳裝>地獄界曼荼羅>7月泳裝>5周年
有機會周年晴明

很想要吧

黃左

矛抽左成年都唔知有冇用過2次

可能改左8月地獄界

咁燈法下個月就執柒
再好似愛+咁出執笠pool撚狗

屌你直落,幾耐冇試過係咁

或者魔王BU+柴田光秀去地獄->GUDAGUDA變左地獄界

台豬又燈

可能完左呢個活動長草到泳裝+5周

好懷念17年幾個月都冇活動既時間

7月泳裝就肯定嘅
5th Fes 8月10開，成個8月中比周年食晒
泳裝又無理由8月尾先開

係唔知地獄界曼荼羅趕唔趕得切姐

諗起上年聖誕 特登提早出

十一月過聖誕

有主線就要讓路
所以我先估地獄界曼荼羅會係5周前開

竟然唔養生
又唔開果啲一星期估犯人活動攝時間
仲諗住七月頭先復泳裝
唔夠三百石要寶一武藏寶五melt可能嗎

歐皇咪得
我melt果陣都差唔多千石

岩岩睇返原來上年4隻4星 3隻都黃左 兩隻5星先bo1

叫牙敗燈下

屌你無石喇

唔怕，養生一個星期，之後插個強化任/幕間，再加個咩前置半減種火活動就可以撐到7月，我睇通晒

Pass

要追多隻大龍娘

上年打算抽冲田
頂佢5pack 沖田/lip都唔俾隻我
俾3隻獅子王我之後放置都而家5絆都無

pool2係Melt/Lambda呀

我真係要抽返隻大龍娘 發現都幾常用黎做sup

上年抽完免仔王成年幾乎冇用過

正宗抽黎擺

Melt ，記錯

上年ruler抽到寶3冇抽武藏
今次抽番先

羽蛇個聖誕仲未嘔番出黎
地獄界會唔會拎黎攝萬聖節個期？反正舊年都SW2了

keep返3,4個月一次主線嘅話
排周年前比較合理

我宜家先發現復刻3個星期
咁應該復刻 長草 泳裝 周年

唔記得咗
復刻做唔做得deadline fighter

唔係做唔做得 係要做

成3個星期 隔日清體都仲得

死線戰士團

咁淫拎黎丁都夠

復刻pass

屌琴日deadline fighter都寶5唔到最後寶4

咁渣 唔承認你係我地團一員

新手

呢度d人個個都離地住火星伸手點GUN

有咩抽
又多30石

bo5唔到活動角既死線鬥士我地團唔需要

新手學乜撚野人做deadline fighter

come on ！！

1pack入魂

只可以講句抵撚死

又黃?

屌 生得半日草

刷箱

乜嘢又，我一隻黃嘅5星都無
泳武藏應該會係第一隻

開台吧

開台等失敗是常識吧?

金膠大補丸
阿榮5粒 CODE1粒 Melt1粒 劍式3粒
TOTAL 10粒

我都係上年抽完之後金閃祭刷箱

條髀粗得濟...

無劍式，蝕咗3粒

簡易靈衣呀青
上年有打到劍式就有

每年泳裝復刻都有好多傳承結晶

我金膠幾十粒唔知做乜 又唔想換金狗

仲數漏左3件男人衫
13粒

夢火 傳承

武藏0e呢ching

儲嚟等復刻狂金

泳melt 是咪唔同池

係

印象中賭場活動好多錢刷
可以刷爆qp for之後啲活動

冇ga wong咁抽melt唔抽武藏了

騎金呀 狂金5星

我都無嫁王，可以用人果隻

呀係打錯

雙嫁wor清

泳武係咪要黃先打到連發

你打乜要雙嫁王
平時刷嘢都係狐+豆巴+嫁王咋喎

數3次都錯
14粒,啱啱好一個月用量

POOL2

fuck

唔黃冇得黃

屈指一算
大約4,5個活動之後就到刷箱啦喎

係要換人/打術職

我好似有陣時劍槍弓都得，得狂騎殺係一定唔得

不課金同盟

從來沒有 從來都沒有

騎明明高回收過劍槍

但刷箱之前有好多野要升
尤其好似台主咁儲齊圖鑑
淨係泳裝已經2隻5星4隻4星
我記得以前泳裝果陣升角要特登再刷QP

刷箱之前用哂qp>刷箱刷番滿

小王子破左戒 乜7都冇

已成歷史文件

男人都抽
抵啦

珍明知就出泳裝

料嘅問題大好多
本身唔夠嘅話 刷箱果陣都係會卡料
升泳裝從來都係要去刷貝殼,年年活動報酬都少到乜咁

有冇賭場懶人包

不課金大聯盟

你唔找數唔洗指意抽到好嘢

最鍾意果啲都差唔多出晒泳裝
今年新泳裝希望可以10PACK內停到

燈下今年出咩

今年泳下年再抽

泳裝黑沖

我要重練冰心訣

三張寶石翁 三限虛數 搞咁多野做乜

課埋佢啦冰心訣

mo錢了

抽之前開聲講叶狗一定唔會比你黃
可以88

你識閪咩

已棄>唔課>課

粗重嘢等我黎

真

夜了要是妳寒冷 新的攬枕攬不慣
仍不想見我 共相差距離無關
就背向我不用麻煩 是妳早拋低一千多晚
叫我忍痛放棄 實太困難

得半日養草
一嚟就泳裝＋梅林
葉狗好等錢駛咁喎

一直都在

兩個仆街

係，尋晚睇完
由樂園追放開始好笑

《不課金同意書》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對月豬也不具備任何約束力。

4了

再過多一個半鐘頭我就齊4sup了

同上次一樣 星期日限定

BAN 唔BAN得?

G持

冇事

DLLM

再見了

TESTING

個個搶丁圖bot份工做

兄弟爬山

fgo post良好風氣

第一次,成個活動POOL 都唔關我事

條友舊時d圖無晒既 pixiv

fgo個d

電

條撚準備

1708開波

開

到底今年有無新NOBA

冇了

一skip即中

成功蛇正常發揮

完

呢個真

人血饅頭

ging

抽多隻吧

反正冇呀刑

c狐

佢應該係將非扶他嘅搬走晒

冇呀刑

1pack兩隻5*真係好過份

U無人能及

係唔係有2個POOL
已經唔記得左個EVENＴ D野

3個
1,2同梅林

第2個POOL係兔女郎乳上 同 沖田

仲有melt

上年開台抽沖田又唔見失敗燈到我

4pack

野生的1001出現了

我唔燈

咁象徵式2個水著POOL各1PACK就算數

比預計用多咗1pack

求活動懶人圖

勁

果然都係課長黎
我象徵式各十抽架咋

收島風今年到老福0E

歪撚咗隻項羽真係想屌鬼
如果係泳武藏就唔洗課多pack

我d石都係儲黎抽

100LV未

想問各位ching武藏會唔會因為復刻而buff

係咪問緊我？

復刻唔一定buff 兩者無乜關係

沖田表示

屌你老味你個pool壞咗呀
兩分鐘skip哂九個十連加符
狂出四星裝保底
兩年加埋八百幾石泳武藏仲係寶0
隔離個fd第一個十連就出，當我係狗咁撚

未絆15

造福世人嘅失敗卿

仲有無人開台抽🤤

唔好再屈了

原來已經1750日

老老實實難週回cost又高 好難升絆

有排啦絆，就算升完絆11都未必有金膠買火同埋我升絆好慢

大你10日

多謝解答 不過諗深一層fgo從來都唔係追強度

勁
我斷左好多日LOGIN

會唔會,金膠隨手可得

i know that feel

維護斷先嬲

屌第2pack歪撚左隻南丁
第5pack last 10抽先中

齊泳裝又慳啲石

多到換友抽

諗咗陣，兔王寶5咗，武藏成年都無用過，skip今次復刻抽嘢算，成功無課金

十符爆死左 等新泳裝

18+2 過得到嘅都唔知有無0.01%人

會盡量減少課金了

幾時有風

個pool冇正常過

要黃牙

屌抽唔到呀刑
由佢了

目標係呀刑就緊係單pick先抽

宜家未pick緊唔係咩

宜家同大龍娘雙pick，得1.2%

賣咗7隻4星

下世先

得作佢一個bo4

有冇清有速度球電鬼岩岩玩返準備dlc

有冇大龍娘單pick日?

無個性戰隊 5V 普特，要？
BTW有無銀絆可以借黎開圖鑑

星期四

星期四抽下

要

宜家trade得？
順便問埋有無銀絆

打埋場rank，有

trade得就，quote+比code

LW星期四出妹紅同三月精嘅月

大佬

反正抽完
希望多d大龍娘 h漫

7923

ok

唔係呢粒

fuck
金銀果粒

咁無野啦

幫你開圖先

繼續7923？
你有無邊隻劍寵想開圖鑑

me小薯嚟

冇，劍盾齊左

QP禮裝應該換輔助定唔輔助果張先？

thx

自己捉算

為咗高難關，應唔應該抽番隻泳裝大龍娘做support? 我見啲片都好興用佢嚟debuff 敵人、加下np咁

冇愛唔洗特別抽，冇用。果d片靠死人去洗卡，好高運氣成份，所以算娛樂向

即係大龍娘唔係一個合格嘅support?

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

係咪要改一改？
依家4蚊港紙都買到啦

4 蚊個D 係黑科技石來

咁你點知40蚊嗰啲唔係

咁D 係 1 LV, 無過版純LOG IN 架

有

仆街咁我咪中咗伏

下次被ban就gg

我仲課撚咗好多

助養禾未

新手須知係時候更新叫人唔好貪平

唔洗 無人睇

你助養我就差唔多

自己開新acc最安全

新玩既就緊係首抽都唔刷就課金抽
我就是成功既例子

果陣刷左2日先開到局

台主

一張呼符搞定大龍娘

隻脾重粗過個人

條友大脾控黎喎

而家連仔改到會直接po網頁入面嘅圖 po開18+嘅睇路

無刷過，紅A起手

貓貓個pat pat

let's get ban

刷撚到人都癲個一刻出虹光仲要中想要個種感覺好似射左10次咁

愛貓貓

係呢度玩熟左再問人攞

早2日已經有人貼過啦
生勾勾

abubu個ero account又bam左

時候未到

又要打活動又要刷pad上900
chur到

pad 900

差幾十lv無理由唔上

得一日時間

後日下午1點
應該夠時間嘅

幾十lv一日夠有突啦

總exp 700000000-你現有總exp 一場十分鐘 180萬經

呂布+v 5分鐘一場
其實3個鐘內都夠

想MOFU

幾時秘

幾時有Tamamo 主角嘅event

Love Fox Force

收到風今年都唔會有

組唔到茂茂，用普通隊已經無得無縫升rank

唔驚！

你成日貼18+都未死啦

給我泳裝貓貓

PS5發表會改去6月12朝早4點

原來極練6倍經緊我無隊打

想搵人代刷
仲差85lv

第2日要射波了

電鬼速度波我好似有
不過搵唔返隻game

點解仲有人課金 lol

可能要轉單邊茂茂先得

差66lv
不刷了

喺公司睇算

小丑算政治0分？

等抽兔子王

兔子王成個pool都都興趣

雞

これは死ではない。人類が生きる為の――！！

喺公司瞓

其實射波

搏5倒

P5 Series應該會上PC
Altus話PC Gaming Show有exciting news

等咗十鳩幾年,
終於開始出00P啲外傳機HG模型
星水女神, 月神, 戰車女神, 秘天使, 正義女神HG 2.0 有望喇

P4G
P5

佢d本

link?

有曬名自己上n變態搵是咪咁難

兔王個池帶冇up埋其他圓桌
唔太記得

如果玩到P4都好, 一直都想玩番

你邊年見過泳裝pool up非泳裝角

東立出中文版1.5.3漫畫

台豬又然

諗起我個fd上年想抽沖田結果bo4兔子王都未出 我就相反

點睇禾bo4左沖田都未中一張呆毛果斷放棄

可以連發

暈1t只影響要補刀既連發

暈一TURN咋
夠力唔洗補刀就無問題

秘天使

想黃沖太同melt 同抽返一隻大龍娘
好似要好多石

00P同MSV同大陸d打飛機小說冇分別,外傳主角仲勁撚過正傳主角冇野係打唔贏未輸過

你係歐皇咪唔洗好多石

識我都知我非洲兄弟

禁禁下可能從此唔使再禁

聽聞佢pad俾人bam左 係咪?

好耐冇入post唔清楚

隔離話佢轉咗ac玩
即係封咗？

條女真係煩閪既活版

真係好L煩 但佢大波

又係個d塞住把口既話 可以屌下既類型

點解一個活動完又接住一個活動嘅

仲要成廿日

黃左沖太 寶2兔子王 可以skip

POOL2最重要係MELT

肉便器

強盜豬

除左瑪修以外，其中一個女主力最高嘅沙煩

武藏先係囉

學下po頭先
“盲撚咗？？？” 講明其中一個
都費時嘈個人補正

咁惡做乜

貢惡仲乜野

係咪睇唔撚到

典解十香港野有香煙既
是咪大劣人

郁落去見到可能有不雅內容 好彩冇開到

見到係link都醒水啦

點解復刻活動都要等日子開主線

fgo幼兒園個書師 d畫好香

呢個活動最撚on9係d QP point要等佢開上限......

戰姬套野 玩搖搖呢隻野好仁

所以慢慢打

迫住慢慢打

見到20日已經知道連死線鬥士都唔使做

無得快 爆果又唔抵

連登係到屌教協唔參加初選
大家點睇

一拳 140-143 renew

睇黎光頭又多隻寵物

努力返工，搏命賺錢

屌都無用，今日9/6啦

我已經覺得無希望，搵錢課金之後等死

股市照升 gg外國繼續支持一國一制

法國母豬連結啲本又幾好用

有冇推介

講到尾，呢一刻，都係要靠美國去做啲有實質性既行為，再睇英國會唔會幫拖，不過宜家黑人單嘢仲未完，佢應該未有精力去搞鳩中共，唯有同自己講努力生存，留番條命仔去睇香港收皮先定中共收皮先

等睇完場放3嘅trailer

呢排睇完動畫先search個tag嚟睇
播完應該會多啲人畫

求神拜佛比返GV我用就夠

愛MOFU

創約2

係咪好等錢洗
出得咁密

咁樣正常好多

勿忘小美麗

人都去左

早期影片已經出左樣

好似有show過樣
起碼唔會中伏

會戰勝歸來
將叶種掃進棺材

邊度有,頂多出一半到個口就冇

趁有得賺就賺啦 露下波就幾十皮點解唔左

辛苦到嘔

.根

FGO25？

呢單野係人類唔岩
人地唔係無努力過

好似以前我仲有玩PAD果陣咁咋嘛

毒撚錢咁易賺點解唔賺,反正又唔係露得多

my wifi

今晚，內地官方新華社旗下的「新華香港」facebook發佈消息，指十三屆全國人大常委會今日下午在北京召開第五十九次委員長會議，決定十三屆全國人大常委會第十九次會議，將於本月18日至20日在北京舉行，預計「港版國安法」將會列入議程。外界預料本月底將會有具體內容出爐。

全速前進DA☆！

姐係點?玩後入?

衝呀

其實真係無方法贏
35+直頭無乜可能成功
一齊都係加速主義 中共越強硬 我越開心

拉高少少條裙仔又大把毒撚睇

明顯啦
叫GD入後台休息室

努力唔係一定要有回報
再講佢本身都係賣身材
而家只係賣得更露

底線慢慢推後姐
口處女>波處女>屎眼處女>閪處女>心靈處女>唔係處女

仁雞

情人節朱古力都逆姦GD啦

啲fever關係咪每日都要打?

啲卷好似冇得補打?

fever卷總數限死左，自己諗幾時用
基本上唔會用係VIP級以外嘅關

唔記得晒邊幾關係抵打 再研究下

重差4lv

答案係P4G

十三機兵都上埋
13 SENTINELS: AEGIS RIM,
Category: Computer Games, Media type: Multi Platform, Classification: Mature, Consumer advice: Science fiction violence, Author: VANILLAWARE LTD., Publisher: SEGA OF AMERICA, INC., Year: 2020

熱到想叫tamamo 用冰天冰起我

電影有冇消息？

未有

NOBA

買BD抽飛都係無用

TGS都取消得, FGO FES邊可能搞得成

一早預左搞唔成
橫濱高達都冇得C

支那肺炎害人不淺

中止有冇石派

應該無

石禁個制就有
演唱會+下次周年入場卷有錢都未必有

抽中嘅人真係好撚慘

我係肺炎期間 抽中左3場live
就黎中多三場 應該

最撚驚係佢照開 我又冇得飛
錢又退唔到

btw 唔洗就東京巨蛋個期，可能周年可以放返去7月30

新水著之後到周年？

換左con

親生女

BO具CLOSE UP始祖,比下面

一出果陣已經係2版本啦
I機同屎為係左邊果種矇嘅, 大部份AN就右邊

係咩
我部垃圾LG好似最近先高清返

印象當時嘅an旗艦基本上都係右邊，之後出嘅機已經無人提起泳尼
果陣記得有人傾過係因為I要tune到最順，結果降resolution黎減loading
an機能夠嘅就會用多啲時間load晒
屎為同機能差啲嘅就降resolution

利申 印象非常唔可靠

ios藍帶幾時fix

尊貴不凡版點可以fix

下世
睇死佢藍邊黑邊直到執笠

幾時先開兔王池呀
好空虛寂寞凍呀

下星期一

7月上旬煌黑

鐵膽成員準備巧未

準時開波

你地想我吹攻特大 防特大定係平時嘅防特大 攻防大

要睇埋隻煌黑咩問題嚴重d 未知會唔會大改 吹下全屬耐都係不錯選擇

我無屬耐笛,要用到嘅話又要屠赤龍

紫黃橙好撚廢喎

咁靠打消果實 用返最好性能笛

拮咗熊仔

咁頭幾場防特大+攻防大
熟左先轉攻防特大

>>

打一陣主線又要過兩日先有得打

又無得現場睇Noba

牙bu煌黑團full未

留名入場飲飲食食

飲飲食食係我專科

我玩散彈
唔想用腦

唔出人型真係搵鬼抽

長keep恐龍

藍色手指甲呢

實有一日會出事

60抽中到大龍娘 走人

寶5?

2
費時又食碟

我都差一隻碟就5星英靈點擊就送

吸吸吸

lm

😓

22隻碟都決定唔到幾時用
我係ラストエリクサー症候群重度患者

太渣了

課到一個數都唔出就會用
反正無得再換同款多一次

四十抽冇大龍娘

如果4星都可以有類似碟嘅system就好了，4星我都好多未歪到

Twitter有人爆料話P4G上steam之餘隻驚仲會有改動
但上左鎖睇唔到

真 4星要30隻碟一隻都ok

cls 講完碟即刻食碟

又唔係P3要自射

邊個請你食

孔 得2隻碟 2隻都係佢請

差唔多3pack先出一隻大龍娘
幾時執笠

冇小刑牙

今個月張月結單...

ja5jad

下個月更精彩

今日收咗30石，暫時淨係得寶石翁想抽

連續3個月都好會精彩

唔好

年年呢段時間都ho chur

主線 周年 泳裝 車輪戰

期待周年>今年水著

不課金

黃咗泳武藏算係完成咗第一個目標了

不過如果pool1同pool2啲4星可以掉轉就好

是

周年跟規矩應該出尼莫啦掛
睇佢都唔會出紫苑

我唔信連續2年都5星騎
仲要5星騎係呢一年出得最多嘅5星職

今期唔抽，剩番幾日，快手換咗佢算

係村正

用電姆性命擔保一定唔會係村正

我估村正係跟2.0主線出

都講明佢要去2.6, 神父就去2.7

愛Mofu

要成就解鎖
狐>村正 >>>>電母醒返

周年希臘神pick up

宙斯愛神5星密瓜包4星

屌你老母，潛緊水都逼我上水

咁都叫逼

又話講下唔會少忽肉 任人講嘅

電sir早晨
食咗晏未

我笑住講

未，而家日日返工食晏同收工

課左7單 0隻5星
係唔係又有暗池
我想要隻泳宮本姐 都咁難

好想全日都吸貓貓

而家先見到原來有人scan咗material 8

上次果陣呢個數我已經bo3 今次4pack 抽埋last 2bo
total 11pack bo5

呢個數先啱

唔好再抽了

歐撚到

泳裝 曼荼羅 周年
已經見到張單會幾壯觀

我玩左年半第一次係咁
之前試過一次3單0隻5星
其他一般2單都會有一隻😭😭

有錢課金先好野

圖鑑黨同你講
黑到16pack(4石抽時代) bo1
10pack(3石抽,未有10+1)bo1都有
好運到60抽bo5都有

不過真係平均1.5到2pack一隻

我淨係試過抽黑周果時5pack bo1, 之後計返平均都係2pack左右1隻5星

不課金聯盟

唔知係唔係為左洗我記錄 今次7單0隻5星

跟緊呢本去畫春日局套和服
喺動森入面

留名

大龍娘成日見高難3T有人用 可以升下

試過第7單先有第一隻紫式部，中間無歪過其他5星
不過自己每次抽卡都有mark低機率，整體黎講都高過1%

y會無？

台豬佬言佬語

紅葉可唔可以同tamamo 交一交換衫著

唔好講笑,
依隻驚四星難抽過五星,
我只係試過兩次係一個pool丟多過十pack落去 (因為無追開五星bo5),
一次係ccc抽06, 一次係1.6新出嗰陣抽女法老,
我記得嗰陣最後06 bo3, 女法老bo2

自己p圖囉

諗起某人隻泳莫

自己畫

隻隻pickup四星都難抽,
上個pool明明pickup紅葉,
我中撚咗狂蘭/ 貝奧武夫加埋共三隻

人生贏家

一於30技多2隻5星先

小玉著白無垢

又係時候到全婆俠發揮

大魔女我婆

自己著

第一 二格都多左堆人

換套衫就去左另一格

愛Tamamo

黑櫻點止I love u

黑櫻想你

終於唔起格

濕撚哂

又無咗成千銀
整BNO

珍 記得上次神祖抽左廿pack up先黃到
今次小王子就反而幾好彩
根本就有機率操作

有bno
點跟
利申屋企話冇
我琴日用身份證大法

有又點，又無錢走佬

幾

點解我唔可以早幾年出世

Voyager

做咩

最撚誇果2次，一次大奧一次清少納言

2次都係頭6pack 0 5星
第7pack 頭10抽先一次過出2隻

No BNO

人生試過一次我好想笑已經足夠

我遲下都打算整返
效遊用會唔會放便D

我咪又係無 我老豆有得申請都唔搞

就算有得去英國, 去到都唔知做乜好

去做職安真漢子咩

做侍應, 未計會比人排斥

咁又係英文都唔識多句

所以都認同啲人話就算俾我地過去 去到人地都只會好似我地睇腥港人咁睇我地 因為去得實分薄人啲資源

上年7月續咗BNO

有無有BNO嘅巴打有性趣吉禾屎忽

小刑喊喊好可愛

差一年就有

去到被人杯
定係香港被人再教育營

一舊屎同一萬舊屎既分別

俾人杯應該係自己問題？ 大部分去外國讀書嘅fd都融入到外國嘅社交圈子 過得豪開心

你過到去分薄人地資源又點同讀書比較

唔會移民啦 香港好食好住 係無民主姐

舉報左破破袋 太過份了

我97前都冇bno
你唔係一個lone

大把97前無父母申請到
特別係窮撚點會申請張用唔著嘅護照

用緊身份證大法

平到權一定有你份 人地都到聲話三百萬人有份
問題係移民 好難搵office工 u諗u

有citizenship 既話我大四internal tran過去算

貓貓>狐狐>bitch

平左權 你係人地本土人士眼中一樣係新移民
你後生唔怕 直頭可以大學Exchange 熟習下先
我地呢d老野 一早入左職場 外國d職場文化都唔一樣 第一齋靠份cv已經搵唔番office工 第二又無藍領(外國比較缺)d技術 G撚GG
留係香港做藍絲算

不同意一定係TAMAMO第一

我已經u grad左幾年要儲錢讀master

咁不如儲夠2百萬過台灣
好正啊 成日去旅行 我覺得個到比較易融入社會
癲d講句 住台灣 有方法賺到外匯既話 eg.炒港股/美股 賺幾千蚊 都夠你係個度洗一個月

台灣不了
我去日本做社畜算

去日本做地盤佬有冇得諗

貓貓得意d 牠媽毛我睇厭了

你竟敢違抗可以三重MOFU嘅TAMAMO

地盤佬技術移民唔到
一係娶日本妹囉

話娶就娶咩

我見之前有個日本仔娶初音
咁我娶左早坂愛既話 可唔可以入藉日本??

箱入

四葉ching一直都在玩命

叫佢畫番黑絲香腳啦

【迦勒底事實查核中心】
網傳尼祿(Caster)的寶具演出特寫變高畫質了？

【正確✅】經查：
📍一、演出雖然還是一樣，但分成不同的檔案編號，因此會觸發初見倍速播放的功能
📍二、原本人物特寫圖檔是三個靈基塞進1024 x 1024像素的大小，現在則各分成2048 x 2048，等於有12倍的空間來放更高畫質的圖

因此，尼祿(Caster)的寶具演出特寫變高畫質，為「真實」。

☀圖片引用：Twitter@Merem110

真係親生女

啲矇嘅近鏡/大頭應該會陸續開始執

槍狐仲起緊格

送果張5星係咪要升到絆5打撚死人咩

絆5打一陣就有啦

係咪刷錢關

打乜關都帶佢
一個活動乜都夠啦

活動覺都成日要升到絆5啦 隻5星送咗咁耐乜柒都升完啦，都唔知呻乜鳩

全部二次元女女都係佳
係好野

睇完新一集電鋸人情報
真係cls

你係邊位

死左都唔知咩事
真係要揀我都揀住台灣

頂

絆5都嘈，呢隻驚唔啱你玩

艾基多娜 真綾

哇屌

宣傳圖齊7魔女

右上show得太清楚

等睇戰神奧托

某人最後既戲份

仲有就係分割放送

你幾LV呀細路我150呀

你估下我會幾LV

幾大個人呀，講lv

屌老賊老母

鬥老大會正式開始

係咪話文庫色慾刪撚左某人戲份？

不要再欺負牙電了

2016年等到2020年啦
點解仲未醒

講真玩足5年先得一隻絆11,我都覺得自己愛不夠

我一隻都無

因為你絆15左

等左咁耐 終於有得睇第二季

車尾燈都見唔到

不是吧
我雲玩家黑貞都絆十一

強逼症想全絆十先開始谷11-15

Cls

會唔會到執個日都未有絆15出現

比多半集你再提升下人氣

絕對有可能

過左咁多年都高人氣都算係咁

就睇下果場戰鬥會燒幾多經費

可能pv果度已經係全部了

150lv係到嘈絆5好難升 人唔笑...

其實都差唔多

我要聽牙祈把雷姆聲

其實真係幾難升
牙貞絆5都要幾萬絆
養生每日清兩次體咪慢

雷姆係邊個

fever關係咪後面個啲先多錢

最後咪卡梅洛VIP
但我宜家會keep住用幾張黎開每次嘅主線先

就係見啲主線要錢多到不得了 諗緊拎啲卷開關

用好少啫 佢好似會俾番你

係咪要睇返最後一集RE 0
WHO IS 雷母?

冇睇,同樣差唔多樣,點解雷姆咁高人氣拉姆差佢幾廿皮

有波

巨乳的G及貧乳的G你選誰

其實拉姆係幾正好想比佢串

M

係英國做冷氣佬會發達
認真

約定的Neverland 完

我絆十以上果啲全部都係刷野隊成員

宜家係咪要開始貼絆十角色數黎推po

小薯一隻絆15都無

絆十嘅角 應該廿隻都冇

ru piano 上條片有正面樣都冇人睇了

pan人數好快會超過ru

一有刷錢活動 每日差唔多有成萬友情點

但仲有400萬懶得抽

唔夠人係咁架啦

呀pan而家好紅, 可以再買多幾件衫cosplay

點解可以咁多
我個frd list, 開event都有10幾個2日前, 大部分都hea玩

060071357貞德

有冇人有掛qp禮裝/天鬼姬既嫁王

想玩全加成隊

悶=.=

玩左三年倒得兩隻
雖然最少三隻絆9

ps
睇精華了

唉唉又勝

一泄有無入貨 快d出黎

準備睇吹ps5 ssd好勁

屌定先

收島風出armored core

呢13分鐘講左咩黎

黑鬼蜘蛛同永續gta5

無畫面？

屌，我問題
F5有返

Bio8如同爆料

岩岩睇= =
機械生命個個出2代?

我見mh之前有個合作係佢

係
Horizon II

惡魔靈魂 重製
marvel Nigger蜘蛛俠

交叉盒既勝利

成舊三文治咁

惡魔靈魂 重製
dark soul前傳

demon souls trailer隻龍神個樣好畢

舊版已經係咁畢

新版成條trailer都有陣油油地歐美風

清左加左effect嘅關係

Horizon冇玩到DLC有冇問題架

唔同畫風啦
fromsoft以前啲cg都鍾意沙塵滾滾黃灰戰場feel
呢隻重製版trailer明顯賣型仔中二除feel

高度比較

真係好肉酸

有無黑色機

暫時公佈左得黑白
不過呢個設計 純色好似會差過混色

是但啦 邊個睇啫都係玩d game架啫

Cba落QP裝無人用

好正常，一定filter走
06裝先係皇道

咁出乜色都無所謂啦

Ok即轉

訓醒見到部野真係同青口樣冇分別個designer想點

外觀上好過隔離個垃圾桶好多
我就覺得ok，轉風格有啲cyber feel

黑色無咁易睇到污糟 唔洗成日抹

乜有得filter走非活動禮裝架咩

又唔會成掂部機個殼嘅 污糟得去邊
塵就唔理黑白，都係上一層灰色上部機度

每日都有人提供笑話

個位巴打訓左幾耐

手足

如何 MOVE ON

有4個位，仲有冇巴打可以加我
669,741,929

復刻冇咩心機打

禾刀系依家先知

其實掛文西定06禮裝比較好

應該係06

但係06裝唔係可以自備咩，反而文西禮用人地果張多錢啲

文西 計過qp 點都係帶埋人小文西多啲 好似係

要2張突滿+1張未突/5張未突先100%必出追加
係咪自備囉

自備夠做100%咪借人地文西

俾下面

屌多d女

通0王新動畫

怕 不了
想自己一個

跟足漫畫嘅reboot?

假係自己掉

咁都有得笑

唔知咪問下，咁都唔得，惡撚到

呢度啲old seafood專恰新手
我萌新

又中

所以我唔敢出聲問野

架

sor

惡過共產黨
你要惡過佢地

FR第二卷

抽左幾多?

惡過佢地可以上po頭

買咗2個送抽package夾埋3大1細，痴撚線

好撚伏
抽咗2pack先中海魔女

林原女王既歌

我都想要海魔女，但係中咗新火but又組唔到

頭先用咗fd嗰隻嚟試裏列
舒服到

諗緊換唔換隻月島花 同埋無火機王

用幣換啦
月島唔係必要

我之前換咗一水一木，無得換啦

水咁廢都換
隻火好有用
隨時係必要

我都唔知當時點解會換水

得水係女人

中唔到新火魔女

做乜想抽？ 同你個名一樣？

當然

你諗住點組同打咩關先
純要樣既我無野講

抽黎j

抽左一PACK冇就算
都係留返黎抽合作寵

1007

下次千和再錄音應該會有對繪理世嘅語音

歌手・三浦祐太朗＆声優・牧野由依が結婚
2020年6月12日 16時4分

用me但丁啦

唔課了 想留俾eva

巴打轉番一個位做V日日用

Ok

999

1000